科進汽車好唔好

有無巴打有經驗分享

買過Freed 佢價錢就比較貴
不過我都揸左三年 暫時無大礙

好似專賣水貨車

呢期FB見呢開好多廣告